劉德華當年個廣告到咗而家真係害唔少Sales

香港客閪並唔係一朝一夕嘅事
服務態度服務態度
我跪係地下推銷好冇？

話說做左Sales半年
都差唔多明白點解其他同事成日屌香港人好閪
初頭以為大家開唔到單先屌
而家平均每兩至三日就有幾個閪客走黎
搞事嘅有，攞著數嘅又有
小弟做開電子產品銷售
周不時有啲客會走黎開你一啲商品問題
當然答你問題可以，但係可唔可以唔好咁撚串柒柒
仲要講撚到明話
“買呢我就唔買㗎啦，不過你介紹黎俾我聽吓先”
一旦講得唔夠詳細又開始屌你話
“介紹到唔清唔楚咁，你係咪撈㗎”
成日都開口埋口就
“你呢啲咩服務態度啊？”
“我係客黎㗎”
“無我幫你開單，你下個月食屎啦”
屌你老母臭閪Sales唔係人啊？
仆你個臭街你班閪客去含撚啦

正評

應該出返一套如何做客人嘅廣告

應該係做人

之前返pt sale
遇閪客即刻屌到佢開花

電子銷售真係好多閪客
但竟然係全港微笑最高分

我記得個sales屌返老闆叫佢劉德華咁好你味請佢來做

閪客都係香港人多
結論：香港人=閪人

根本香港係賤視勞工

CS狗表示不能同意更多

見過個sales同個客講請你唔好移動部機, 做緊display
之後客發晒爛渣話我冇搞到, 仲要屌返個sales話好巴閉咩, 我買唔起咩, 睇下都唔畀, 趕客etc..

咁如果真係做緊display就唔應該攪
同埋去到舖頭睇野，有興趣係應該搵sales過黎唔係自己走去攪

btw香港人仲閪過大陸人唔係新鮮事，大陸人係衰，但會買，豪氣，你老闆香港人又姑寒又要最好，最好樣樣都以佢為先就岩

你無出糧?
你職責就係serve 客
咁難為你點解仲做?

試過有個自稱做中學教師既黎問野 一開波就話要去觀塘開倉買 但問問問...點解呢度咁貴
部電腦品牌唔會有折 仲要獨家 唔知佢點去觀塘廣場買...比同事玩走左

成日同人講服務態度 屌佢老味 個客啲態度咁閪我點忍呀

不過同時又因此提升左好多待客質素喎

就係你呢啲咁嘅仆街
成日講埋曬啲
“你無出糧？”
”你份工就係要serve我”
Sales唔係人啊？
Sales就唔洗尊重啊？
雖然做得Sales人工唔會好高
但係咁唔代表我地要好似隻狗咁去serve你呢啲以為有少少錢就得得戚戚嘅含家產
仆你個臭街，我代表香港嘅Sales同你呢啲閪客講句
屌你老母臭閪

做人應該有番基本既互相尊重

根本係剝削
間接將顧客嘅無理合理化
要服務性行業勞工無條件做狗
屎就話打工仔應份食
搵到錢就商家佬袋

班西裝狗最撚仆街